
                      Muy buena la interpretacion de Hugh Jackman, en esta película se ha dejado ver lo que haría por un hijo y lo ha demostrado con creces, cuando los medios dicen que es un gran padre aquí lo demuestra.
        
            